萬寧事件，最錯根本就係PR

一開始就學人玩強硬，話尊重法治，咁就畀佢地釀成第一場公關災難。

汲取返上次個教訓，今次行返溫和路線，已經太遲

睇完單新聞，連個官都話個阿婆唔係可信，相信萬寧就係覺得自己大條道理就寸寸貢。

但係佢地完全忽略咗佢啲客同網民情感因素：阿婆，執垃圾，半盲，連鎖財團，大話保安。

兩篇聲明個timing錯哂，如果一開始未判就柔少少，話深感同情慰問阿婆，最少唔會畀人屌得咁勁。之後法庭再係有疑點下判無罪嘅時候，話尊重法庭，相信唔會再係咁一面倒咁支持個阿婆。

而家話萬寧班PR應該慶幸未畀人炒，雖則話director同ceo點頭先岀得街，但係岀稿條友，真係腦裝屎。

你係控方證人點可能深表同情被告

阿婆就大撚晒?
似老賣老,任意妄為?

類似事件感到遺憾等等呢？

一個保安一個清潔工
一個話偷一個話冇偷
咁正常係咪應該報警先
根本係班刁民on9
要萬寧同佢地on9埋一份?

另一方面 萬寧本身又唔係理虧

印花畀人偷咗所以報警係合理嘅
反而私了先唔啱程序

但係班公關搞到呢件事
好似係大財團欺壓小市民咁樣

係呀都支持報警

大眾通常都係受軟唔受硬
一開始撻法律出嚟
個形象搞到差晒

阿婆呢個TERM 要補充o既係77歲都仲要做嘢退唔到休

del完仲要話冇del on99

班PR廢到一個點
直頭同倒米有得揮
仲有糧出
幾好

告唔入咪扮下野LO
試下罪名成立 睇下之後會點

另外個阿婆係外判嘅
當初講會跟進返外判商
放人地上枱
講完又唔洗請返個阿婆

係好狗 但係已經賺返啲人情味啦

講真如果真係口同鼻拗
萬零咁大間機構應該有 legal 或者保安部
可以自行解決或者起碼內部調查左先
又唔係唔見左 d 咩貴重野，客戶個人資料之類
失物亦都已經搵返
駛唔駛即搞到報警咁大鑊

個人認為小事可以私了
問題係萬零覺得係大事定小事啫

睇cctv咪就係好快手收入褲袋

無奈個經理決定要報警

係囉 問心 其實係偷竊

睇下應該報警定炒咗算

樓主西裝型

話卷垃圾印花值3皮已經要屌撚7佢

班PR廢得好緊要係是實

用晒最錯誤既方法

膠中之膠

所以根本唔係話撐呀婆
而係一路都只係屌梗萬寧做事既荒謬

係其他post見話 應該唔會炒班pr

不過係公司入邊應該好難再有地位

去搵工， 聽到話做過萬寧， 你話人地會唔會請